有冇屯門撚可以借火牛嚟試機

換完嘢一著機就熄，可以比返錢買

應該暫時估計係壞火牛

help

拎去俾人整啦

朝早出新高登是旦執隻二手